Documento gerado sob autenticação Nº XDX.161.078.OCJ, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1227                  de  18/02/2016
O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE:
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a INA AZEVEDO XAUSA,
matrícula SIAPE nº 0356105, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, nível de classificação E, nível de
capacitação IV,  padrão 16,  do Quadro desta  Universidade,  no regime de quarenta  horas  semanais  de
trabalho, com exercício na Creche Francesca Zacaro Faraco do Colégio de Aplicação, com proventos integrais.
Processo 23078.000696/2016-41.
RUI VICENTE OPPERMANN
VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
